{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119726",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "자하손만두"
    },
    "text": "「ジャハ手作り餃子\\n\nソウル鍾路区釜岩洞245-2\\n\n韓国料理、11:00~21:30、名節、100席/部屋:4室、20年余りの伝統を誇る釜岩洞の代表的なグルメ店である。 基本調味料である醤の味に忠実な場所で、毎正月田舎で丹念に浮かべた味噌玉麹と西海島から空輸した塩を使用している。 このような理由で、ジャハ手作り餃子のすべての食べ物は刺激的な調味料の味ではなく、純粋な自然の味に近く、まるで田舎のおばあさんが作ってくれたような情が感じられる。 代表メニューは断然餃子スープで、鍋、コングクスなども用意されている。 水餃子、片手、牛餃子、オムナムスン餃子など多様な餃子種類があり、テイクアウトも可能だ。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャハ手作り餃子はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル鍾路区釜岩洞245-2にあります。"
        },
        {
            "question": "ジャハ手作り餃子の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジャハ手作り餃子の営業時間は11時から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ジャハ手作り餃子はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ジャハ手作り餃子では韓国料理を提供しており、代表メニューは餃子スープや鍋、コングクスなどです。"
        },
        {
            "question": "ジャハ手作り餃子は何席ありますか？",
            "answer": "ジャハ手作り餃子には100席あります。また、個室も4室用意されています。"
        },
        {
            "question": "ジャハ手作り餃子は何年以上の伝統を持っていますか？",
            "answer": "ジャハ手作り餃子は20年以上の伝統を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ジャハ手作り餃子の基本調味料は何ですか？",
            "answer": "ジャハ手作り餃子の基本調味料は醤（じゃん）です。"
        },
        {
            "question": "ジャハ手作り餃子では特産の食材を使っていますか？",
            "answer": "ジャハ手作り餃子では田舎で丹念に浮かべた味噌玉麹と西海島から空輸した塩を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ジャハ手作り餃子の料理はどのような味ですか？",
            "answer": "ジャハ手作り餃子の料理は刺激的な調味料の味ではなく、純粋な自然の味に近く、まるで田舎のおばあさんが作ってくれたような情が感じられます。"
        },
        {
            "question": "ジャハ手作り餃子ではテイクアウトも可能ですか？",
            "answer": "はい、ジャハ手作り餃子ではテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャハ手作り餃子の餃子の種類は何ですか？",
            "answer": "ジャハ手作り餃子では水餃子、片手、牛餃子、オムナムスン餃子など多様な餃子の種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 426
    }
}